連登仔仆街唔好喊

[改名] 朋友生左個女 姓鍾
-分字自 LIHKG 討論區

老婆就快生 姓羅 大家好純情 改咩名好 女B

醒啦喂

一晚有兩個改名post 推上熱門
仲有其他垃圾post被推上熱門
乜你唔覺得奇怪嘅咩？

唔好再留言推其他post啦
我真係好撚唔開心
過咗616 《2百萬人遊行》
大家好似打回原形 事不關己
又話好關心香港？
點解咁快好似冇咗回事咁？
連登仔唔係好團結嘅咩

你睇真啲
2百萬人遊行 7婆根本都冇當過一回事
完全繼續無視你班友呀

香港人係咁善忘架啦

屌你老母 又一件熱門撚

建議大家唔好只睇熱門

團結